有冇人啲同事同我一樣，唔講是非佢就冇話題？

我間公司啲同事係啲四五十歲嘅清潔廢老閪女人。
佢地一講是非就會好撚high 講唔撚停。
長氣又尋氣，將一件事講幾百萬次，
見每一個唔同嘅人都會重複不停去講。
但你會發現佢地除咗講人是非之外，
佢地係冇其他話題...

另外，佢地好撚鐘意係公司搞分化，
總之就覺得只有佢地圍內班清潔閪就係最撚好咁
我心諗：你班廢老人生除咗番工之外，
你係咪冇其他興趣或者活動？
好可悲

每次對住佢地就好心煩
正一垃圾廢老

佢地係要見到人地之間不和 A唔妥B C講返A壞話
自己企中間食花生扮知好多野
從中取得存在感

其實唔係好明白講事非班人講出黎係咩心態
r水吹又唔似。
定係想人地覺得佢係萬事通知好多野？

咪係，應該係拎人地嘅事黎增加自己存在感

好變態嘅諗法